支唔支持實名制上連登？咁樣一定冇五毛

俾女性fd 知你用 (SL人UT) 做名

佢撚有女性fd

我冇女性fd

佢柒到...

連登信用系統

支持
我勁想睇下個老鳳真人係點樣

唐氏樣

而家咪實名際囉，正如你個名，你護照名老豆老母塞比你，連登個名就自己改喳麻

我手臂36 寸